今年碩士畢業 fit爆陳法拉返港拍廣告晒美腿

陳法拉重返校園讚生活規律，本月上演畢業習作後將再次投入演藝工作。

陳法拉為修身品牌擔任第二年代言人，日前從美國返港拍廣告，問到法拉何時是身形最Sharp的狀態？她自覺身體最健康的時候狀態就最好，「例如在2014年重返校園，到紐約修讀為期4年的戲劇碩士課程，由全職演員變成全職學生，要上課及排戲，雖然學生生活依舊忙碌，但比過往變得更規律，而且運動量足夠。即將在今年完成碩士課程的法拉，4月便會上演畢業習作，並再次投入演藝工作。」

拍攝當天氣溫只得13度，剛返港的法拉隨即展開工作，拍攝團隊準備充足，為法拉準備了3部暖爐和大量暖包，以免穿上短裙短褲拍攝的法拉受寒風影響。法拉在拍攝前又做足拉筋熱身，務求把每個動作做得盡善盡美。

越老越正

一睇就知佢係乜鳩都管果類女人啦

一個男人大把錢

都比心管成咁

係你都走囉

笑得靚既人真係好屈機

係，有D女用嚟屌就得，結婚就不了

喺床上一定好好戲

老女人，不了

貪錢

無所謂
瘋狂管我

老雞

食件濕鳩MK 妹，低死

佢塊面好撚方啊

唔識欣賞..

老女人過哂氣喇

上次喺地鐵站見到廣告差啲嗌唔出佢個名

我都係
估唔到得我係咁

銅鑼灣mtr見到扯扯地，有無巴打有

結過婚

不了

你攞明死窮撚啦

Milf

唔知佢讀書嗰陣仲有冇時間做愛?

五官唔係特別靚，反而係氣質問題

腳板勁污遭

香港第一美女

想當年溏心1高登既法拉之亂

兩兄弟揀個老婆都戇撚鳩
兩個都頂班港女
一個就得甩一個走唔甩。

10年前就話姐

原來已經36歲

當年溏心風暴

風輕吹紅裙調情～

唔爭氣地射左

狼虎之年

見到fala就諗起行屍走肉

個碩士要讀四年咁耐

法拉36歲
唐姨36歲

時事？

一個天生主角樣
一個一世二打六

開始分唔到佢同朱晨麗

隔住個mon都聞到浸女人味

老了

完全唔似wo

好一般，毒撚又造女神

碩士四年？

隻g冇錢洗
又要落海陪訓

隻老雞仲未有人埋單咩

條法國腸真係有條幸福賓州

法拉間野好撚把炮

唔係法拉嫌前夫冇事業心 屋企公司冇實權 先飛佢咩？

驗眼啦

對腳正撚到

手機響鈴來留名

咁都正？ 從來都覺得佢好大陸樣

如果有得要
我要晒咁多位個份

行過見到d 廣告
係醒神既

36 歲都唔算好老既

手機響………… jpg

仲有人識

Holiday!

U UUUUUU UUUUUU UU

老女人

成日覺得佢個樣好大陸

起左底未